發夢同周周拍拖..

起身發現係夢個失落感大能到..

即刻標咗啲淚水出嚟

我試過做nako周周同學 然後鼓起勇氣問佢地攞電話

發夢同熊仔拍拖 訓醒隔離係周周

昂..

我夢見過幾次真真，勁Sweet…

發夢夢到同idol做愛 代表D乜

你有病要睇醫生

夢中夢

你講乜能野

一醒完個感覺仲係好真實...

晚晚周周都喺我隔離同我一齊發夢啵...